放工先見真章

迫到返公司就可以返屋企

排緊反方向了
到時一放工時間
我就排第一

放工去政總

放工， 睇下幾點先返到屋企